{
    "user": {
        "id": "7039742249164948485",
        "shortId": "",
        "uniqueId": "yjadot",
        "nickname": "Yannick Jadot",
        "avatarLarger": "https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/tos-maliva-avt-0068/7e3d65c9d90846fb15a82346b06a2fb2~c5_1080x1080.jpeg?x-expires=1648234800&x-signature=H8Ij%2Fuw1Fhm7mS6dbBmAiDdyB1o%3D",
        "avatarMedium": "https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/tos-maliva-avt-0068/7e3d65c9d90846fb15a82346b06a2fb2~c5_720x720.jpeg?x-expires=1648234800&x-signature=pTp1Ax3emmjtE4JF66GmCQgdBqQ%3D",
        "avatarThumb": "https://p77-sign-va-lite.tiktokcdn.com/tos-maliva-avt-0068/7e3d65c9d90846fb15a82346b06a2fb2~c5_100x100.jpeg?x-expires=1648234800&x-signature=csjlyT2Hgl6kldAXY0Lmy6d3jkg%3D",
        "signature": "Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "createTime": 1639067838,
        "verified": false,
        "secUid": "MS4wLjABAAAA3D0-W7871Ytit_dJWpiga0jP7VE6mIAKNuQwbdcZaInRTDlClmZH-vpX6nFnCAh3",
        "ftc": false,
        "relation": 0,
        "openFavorite": false,
        "commentSetting": 0,
        "duetSetting": 0,
        "stitchSetting": 0,
        "privateAccount": false,
        "secret": false,
        "isADVirtual": false,
        "roomId": ""
    },
    "stats": {
        "followerCount": 6019,
        "followingCount": 7,
        "heart": 172600,
        "heartCount": 172600,
        "videoCount": 44,
        "diggCount": 0
    },
    "itemList": []
}